巴禾果種廢

連曼聯班卡路爾 艾姆斯 莊士敦 都勁過佢

神經刀 valdes都勁過佢囉

搵香港踢街場果d
是但猜個龍都勁過佢啦

曼城7成控球

愛記射門中4入4

差d